愛你的人？定你愛的人？

假設你同兩個人都相愛
你地會簡一個(a)愛你既人，但你愛佢既程度冇佢愛你咁多
定係
你地會簡一個(b)你愛既人，但係你知道佢愛你既程度冇你愛佢咁多
?

講下自己睇法先 勿屌
以前我一定會簡一個自己愛既人 那怕佢冇咁鐘意自己 但都係鐘意呀
但經過好多事之後 發現人都係自私
咁不如我都自私啲
簡個愛我既人
起碼我唔會受傷害

愛你的人
你愛的人

我情願被愛

因為主動追逐好攰，被愛食殘廢餐好過

我揀咗愛我嘅人 因為我愛嘅人唔俾我揀

無奈要揀愛我的人
因為我愛的人不愛我

當你好鐘意，就會不自量做咗啲追既行為

I know that feel bro

好明白

個人覺得
未拍過拖會揀你愛的人
拍過幾次拖會揀愛你的人

True

都係 可能因為拍過既會有經歷知道世途險惡

2個都唔揀

同樓主一樣，以前覺得戀愛大過天
我愛佢多啲都無所謂，但人真係自私同埋唔會珍惜
當自己俾愛嘅人傷害到體無完膚
你就會想通，揀個愛你嘅人，起碼唔會再受傷害
而你愛嘅人只係諗住有拖拍有女朋友無所謂啦，唔係想同你過人世

我只係想好好地搵個人行落去姐

愛自己？

一開始明明揀左個愛我嘅人... 去到後來我越後越上心變左我愛嘅人... 然後佢就決定要離開我喇
個天係咪咁鍾意玩我？

點解要離開你？

揀愛你的人

人年紀大左 就想搵個愛你的人 因為巳經冇哂力氣去改變一個你愛的人

佢覺得同我行唔到好遠 所以佢決定放手...
而我係越黎越覺得我同佢可以一路行好耐
我唔知佢嘅覺得係點黎

要改變對方既，咁對方就再唔係最原本既佢

有冇溝通下問下佢點解會有咁既諗法？

明明行緊同一條路 變成向相反方向

佢突然間一黎就話要分手，交都無鬧過...
佢有講過話佢有好多野好想做，但唔夠時間做。
但其實我係願意同佢一齊去做佢想做嘅事
唔知點解佢覺得佢要一個人去做...

就咁就不了了之

冇經歷過嘅人 通常係揀你愛的人

Agger

其實好想好似冇經歷過嘅人咁
對愛情仲有一份天真 一個幻想

自問已經付出唔到對初戀嗰種100%去對以後嘅人

好矛盾
如果雙方都相愛，但雙方都揀愛你的人
咁邊個仲會去愛

愛我的靚人

連愛我嘅人都唔再愛我， 唔知點再去相信愛情...

why not both

兩邊都食曬

搞掂

O1表示我愛的人
不過佢好似唔識愛我 係咪太極端

我都想番去以前純真既戀愛，起碼唔使咁多顧慮

所以要愛自己多一點

但真係好想愛佢

好明白加油

咁你feel唔到佢對你既愛？

可以咁講

其實兩個都唔work。

因為當你計住計住邊個多邊個少

"計較"已經係你地感情中出現左，而且係你地分開既最大原因。

咁你有咩打算

有道理

唔知

我ex出軌 然後又係問呢個問題
最後佢揀咗佢愛嘅人 即係我
點解佢出咗軌仲有得揀
然後我唔理佢cls
雖然我仲愛佢

咁樣好似好難行落去

雖然你仲愛佢，但你唔理佢呢個決定係啱！

愛我嘅人
因為好攰喇已經

愛我的人

佢主動搵返我 又氹下我講野
我開始又心軟啦

咁咪姐係佢表達緊對你既愛囉！恭喜

係唔係真㗎？定係我自己FF

呢個真⋯
因為真係會好傷心

唔緊張你又點會氹你